點解啲人咁中意係地鐵放屁

到站放個屁先走
屌你老母